三隻支那股俾麵麵燈完 港股仲有咩大股好買？

669?388?

藥股

700係咁升喎
值得入

俾人落咗降頭升幾多都唔入

#5

1299

留名

ATMX 你仲有隻X揀

你講完之後跌咗三日喇屌你個閪

冇嫁 炒D唔大隻既股啦

0005

股王匯豐